必須承認返工係大多數香港人的核心價值

話之你屠犬之後再煎炒煮炸，唔割就係唔割

但一返唔到工，大批淺黃至淺藍都割，仲要係為數唔少的人

講白啲咪即係自私，屠犬搞唔到佢咪無所謂

要有工會至容易搞得成

為左自己訴求迫人罷工咪又係自私

冇工會，對於打工仔來講有不確定性。世上個個地方都係咁

大三罷呢？

五大訴求唔係淨係為自己，你返工淨係為自己

悲觀咁睇，除非做到全香港無人返到工，起碼要絕大部分，否則會出現一個情況：就係老細話，點解你隔離果個返到工，你返唔到。

大部分人承擔唔到呢個後果，會選擇縮沙，甚至會屌埋堵路的人，認為因為堵路搞到佢俾老細屌

今次區選贏左，主要係理大中大手足浴血奮戰，感召上面講的溫和（騎牆）派，下次未必會發生到

有D人就係係都要綁架人先安落
唔O念下D正常方法